建議拉警察過黎

我地同警察和解先

因為我地需要佢地

咁先有機會

你都on9 你出糧比佢定政府出糧比佢?

政府既糧=納稅人既錢
咁算唔算係我地出糧佢

On9小陣
拉黑警過嚟打就有份

咁你唔好交稅 然後自組政府每個月出返個數比佢地
警察咪倒戈囉
事實係班毅進仔出返去社會撚搵到個數
唔要錢 為左比你讃兩句有良心?
你仲天真過天真嬌

其實有好多良心警 係真

利伸有frd有警察

係有良心就立即唔撈啦 講經咩

入番正題 拉你老母
佢地死關我q事咩 宜家比人當condom
當日唔係fb ig出post好威威架咩
千奇唔好遊行話人地捉你地做磨心呀
我指撚住你地黎笑陪你地行呀

唔洗拉，不如話佢地需要我地啦，一哥割蓆wo

但佢地更愛錢

就係有你呢啲on9 班狗先覺得自己有朋友

其實認同
長遠嚟講有唔同種類嘅人支持喺好重要先俾到壓力政府
何況而家警察算係運動同政府中間最大嘅阻力
如果拉到佢哋埋嚟就係一個好大既進步 至少無人阻住晒先 同埋少啲人被拘捕

當然最重要既唔係話唔理警察打人 而係我哋需要引爆佢哋之間既矛盾 令到一啲對政權有懷疑既警察 同濫用警力既警察割席

傻啦 一哥夠硬淨
頂得住上頭壓力唔屈服做傀儡既話就有得咁做
而家成個高層都投共
你割席? 炒你 898 大把人等上位